大家認為除左落雨擔遮之外有咩要考牌先用得？

擔遮就好多人講啦
我覺得用錄音短訊都要啦，一時一大段都冇聲，或者去到最尾先入主題，浪費聽果個時間

交通工具（企位）

冇落雨擔遮

繁忙時間行路都要考牌

上連登

atm

戲院睇戲

生小朋友
太多人生完唔識教
早排新聞先有報十九父母 餓到仔女營養不良

M記自助點餐個部機
ATM

用公廁

拖GIP

排隊
所有打尖 哄得太埋 攞野霸位既都要死

做愛

行路
好多人行行下突然企係到做自己野
綁鞋帶， 摷手袋，覆message

行路

我係考牌官